除左大J, 屎萊母, 劉馬車, 伍公子，仲有邊個YouTuber表左態？

個個都驚死咁

屎萊母都有 日日淘寶開箱都支持 唉...

其實好多外國人對香港發生緊嘅野都好關心
外國嘅網上輿論都對佢地政府嘅表態有好大影響
或者最少都有多d記者見到網上咁多人討論而去增加報導

只要集合連登各位鍵盤戰士嘅力量 一齊集中火力都去幾個重要反送中嘅post 一定可以係reddit上到熱門 引到佢地討論

但係如果大家唔係集中係一個post入面就好難可以推到上front page
而令到更多人討論同關注反送中
尋日我見到都有好多巴打係reddit開post
好慶幸有幾個上左reddit 熱門

69遊行成為reddit史上最多人正評圖片之一

好似依個post咁 成功係reddit引到好多鬼佬討論

所以如果可以集整連登巴打嘅力量
一齊upvote將幾個重要嘅post推上front page
好過分散咁開post
依一樣係最少所有鍵盤戰士都可以做嘅事
有reddit 嘅一齊上 冇嘅快d上去注冊

Tg group:

rock哥
boris
馬田
宅男俱樂部
薑檸樂

宅男俱樂部有去遊行

jfft 床哥良少ge 都有去遊行

Miss hunny有冇

EG 炎症

攪屎棍 能多益都有

仲有balu

sunny

屎萊母,影地下代表去左?你話影現場就話
有好多KOL返工搭地鐵啦

影地鐵地下

Bob叔

你老母

mirror

浩嵐
金剛crew
Gameplayhk Facebook page都有

個舊屎有撚，咪膠

人地真係有

達鳩呢

Ming jai

coco哥

馬車好似係支持送中？？

3i game

小薯茄
JFFT

咁佢係有表態，只係表態支持咁解

佢一出監條片係咁屌鳩共產黨，一返上大6叫雞又話支持共產黨
呢條黐線仔絕對係牆頭草港奸

好多人係天橋經過影完扮去左
有啲用蘋果影啲圖又當去左

達哥

劉馬車都計，你地真係弱撚智

雞蛋妹琴日Story有Po有去

係維園見到bob叔同馮小姐

catgirl 冇圖

女皇素

Dim cookguide

出名個班除左ming仔 bob叔 伍公子 邊個真係有行出黎

八達通負錢

Tomfatki光頭幫

熊仔頭無人講？

咁咪即係表態囉

bob 叔佢話有

琴日見到攪屎棍eg Auman

ming仔 ig 話有

Zain

達哥噚晚有去
衝得好前

我咪問除左佢地三位 仲有邊啲有行出黎...

sor 柒咗

琴日表左態啦佢ig story+post

Zero零製作去左
好似琴晚12點幾有出影片直播

Ig好似已經表左態

係 起碼敢表態有自己的立場

景三（大雄）都有去，同埋佢父母，同佢傾左兩三句計

係得達哥一個咁撚鳩屎姐

做乜即係支持送自己上去？

sunny出埋首歌

Arm channel 你去佢ig睇下
片又好IG又好
密密 反共 撐本土

片質素唔評論
但政治取態真心係同路人

熊仔頭ig有表態

性罪行唔計

波仔
俾連登仔喪插開都表態反送中

真係得达哥咁識事務

咪話左強姦幼女唔拉囉

得達狗一啲表態都冇

咁香港咪一堆強姦犯？ on99

Cat girl有

達哥有去

一有比較就有傷害

佢如果企最前線
應該一個頂到幾個黑警

坦

分分鐘啲黑警埋都唔敢埋佢身